有冇人因為疫情辭左職？

比人炒左

冇生意？我身邊有朋友屋企人擔心佢日日坐咁耐巴士易奶野叫佢唔好做

係

當比自己休息下慢慢再搵下，實搵到嘅

咁又係，不過得8萬積蓄唔知捱到幾耐

響應罷工索性唔撈，結果依家主要係唔敢搵工

屌，八萬有排洗啦定你要養家交租嗰啲？

因為武肺？

交家用都唔知個肺炎幾時完，有d壓力

係，住大西北出入一定要長途車

因為疫情俾人炒咗算唔算？

做邊行你地身邊多唔多人比心炒左

同家人傾下睇下可唔可以暫時比少啲？實會體諒你架唔洗咁擔心

我個朋友就係，每日來回三個鐘車程所以佢屋企人先咁擔心，我都唔知算岩定錯嘅決定啦不過始終而家搵工難左

我有其他朋友都被逼no pay leave，或者一個禮拜返少一兩日

No pay都好過比人炒啦

都係冇收入

邊行係邊到返？